生果宜家要Reg先睇到

咁即是逼我睇on屍屍啫

開個太空GOOGLE AC

即時刪除轉oncc

遲d其他新聞網都要俾錢，
轉去睇政府新聞同propaganda 算

可能係想過濾咗班蚑那狗?
ban蚑那email address?

為咩？
日日睇梁振中fb嗰班根本唔會睇生果
想要讀者個人資料啫